[I/A] Final Fantasy BE 幻影戰爭 (125) 一週年紀念&合作

主線人物/勢力關係圖

今期首抽建議: 當期Pickup角

會課金既玩家千祈唔好買女主個包, 垃圾黎！

暗拳 : 2020都冇活性孔唔洗玩呢隻Game

首抽建議[卡片]
奧丁
奧丁
魔狼

首抽建議[召喚獸]
奧丁(暫時最強召喚獸)
奧丁
魔狼
2020都冇奧丁嘅唔洗玩呢隻Game
魔像(坦屬召喚獸)

玩家到rank 10可以加入公會，兵營為公會設施之一
公會係隻Game比較主要嘅內容嚟 有心長玩建議揀其中一個公會排住隊先
公會 : LIHKG [公會戰] / HKFFBE[TG] [公會戰] / HKFFBE+[TG 分會][休閒] / 星耀空鳴[Discord] [公會戰]
FAQ:

資料集

神秘差語錄

LIHKG 排隊入會名單收人

冇連登AC 必須入 Discord

要求 : 每日都打公會戰 常玩呢隻Game唔會深潛

HKFFBE 誠招常打公會戰玩家，有意入，請PM

星耀空鳴 公會收人，有意請加discord :

星耀空鳴 公會收一個每日都會打公會戰嘅人 戰力要求入嚟DC傾
HKFFBE 招新會員
TG :
Discord ID : homlessk

11月8號 夜晚6點鐘 一周年生放送

會有一周年情報以及
最新合作內容[FFBE本傳 / FF系列] 2揀1 80% FFBE 20% FF系列

竟然推到一個post

飛雲巴終於番來了

少年，你太年輕了。你以為這個論壇上真的有那麼多人回覆你的帖子？其實都是我一個人回的，不然我再換個ID發同樣的話給你看。

g持

一係6，一係13

最後兩隻都唔係

你講完上面果句就唔係
講完下面果句又有番啲機會

一係A，一係4，好大機會唔係

電腦壞咗掛唔到機，每日得小小時間login#sneeze#ca

仲要比啲時間去八方

SSR個張唔係抽,係直接係商店買

根本就冇人會買

有好多師父Fans啲

You?

fans還fans

師傅人都走咗 仲消費佢
人血饅頭

另一隻未死

過隻我當然抽土法抽到突4

SSR有防貫都冇用
我隻雷龍騎自帶防貫都出唔倒場
生存能力太差

以為你棄咗驚

因為呢堆都係玩回避流閃唔到=冇生存 OOOO師父回避我記得係排第3定第4

O LLM

oooo is who

鏡花水月

真問

咩新稱號黎

オー

g持 預50幾個鐘爆機

鏡LLM

慢玩緊44個鐘仲係45lv

60個鐘AFK 咗廿個鐘未爆機

我解哂支線先刷怪
條條女都水性楊花 仲有個差啲搞les

3星果啲唔係搵仔就成人禮

8成條仔反應都係:！！！不了不了

正常反應

OYO唔錯，唔用活性孔都有AP出招

加油

提返仲有BINGO 120碎

隻水計數唔好再用牛郎件trust同日日打少隻差唔多

係喎，換咗兔兔嘅trsustv先

和咗,你地最後有啲亂嚟見就收尾

贏咗

贏一動

居然贏1動

後面大家見就Excel即刻亂撞0/1數埋行動數先唔得嘅

負6

你地唔係dc度指揮架咩
真係指揮なし？

真係指揮なし上個月先有少少指揮
通常一通知就Excel就成堆人鳩衝咁解

好似係我開始玩風隊之後就冇再叫人2動打乜因為開波打完就熄驚

最黐線係,一哥啲櫻打呢啲3暗全部都贏唔到撞晒0/1應該回避流嚟

頭post太多字喇, 刪咗最尾啲垃圾去啦

但係佢哋點贏

呢種隊冇計數 = 冇續航,靠執1打1
不過最後都係全動咗先全清到

使唔使特登追佢黎玩呢啲隊
唔會同我講全部2/1中佢掛

課長緊係全角99

全角全咭99

3隻holy入去掃佢場

玩呢種隊最緊要係情人節限卡99 + 回卡99冇返咁上下卡都係玩返坦補打好過

土法已經差唔多消失晒,而家重出埋呢隻上位版

又投資失利

好地地投資光戰 kain呢啲男人咪有長遠回報
認命啦

後日個張槍卡建議睇埋一周年生放先決定拎唔拎

卡面值得一屌啦

呢張要J卡面原圖又有,初稿圖又有

想問下係咪過多幾日先入坑會比較好見就黎一週年

14號先一周年，我覺得而家刷定隻pickup 角買住碎等一周年會比較好

巴打，我有朋友話賣個號比我話多ur，係咪無乜用？定直接刷新ac比較好

多UR冇用,最緊要係有當期Pickup角 + 隻暗拳

暗拳係邊隻？

如果而家係咪無乜機會會抽到

多ur幾lv先

有冇人抽八方新角

中咗第3次學者,放棄AC重刷首抽中

重玩
隻弓勁到值得重玩？

唔係勁,係我中第3次重覆死心了而且本傳角對我地有一定吸引力

中第3次應該可以90lv
想知本傳仲有冇其他靚女 留石抽過隻
不過今次呢隻都好勁 全場3-5 打3貓一流 係有啲吸引

咪Primrose 人氣最高人人等緊佢
你係沙漠鎮個酒館見到嘅舞孃又俾人叫女神咪佢

著到雞咁

咁佢身世係標準復仇劇嚟,細個俾名聲個章作家隔離嗰個詩人殺屋企人

今次無石 pass
你點爆機的 而家我少兩個職都好辛苦

全4星冇5星都夠爆機啦爆機唔難 Endgame之後打歷戰先難,冇返咁上下5星角好難打

少咗扇同斧頭 打王辛苦到

我全程冇用杖同劍都爆到

我太廢

刷完首抽了,又可以開局

新弓一隻？

Haanit + 2隻 5星

其中1隻5星又係獵人 搞到有招4射又有招5射

.gun

掃死啲貓

今晚又top3 隨便打打is ok

兩隻暗氣功，一隻俾牛郎吸4100血 一隻俾兔仔打5200

竟然可以直接屌死一隊未開

單眼佬 = 垃圾

下次留俾我

你知我知 連單眼佬都知

mo ppl

手套書關下晝2點完 未解任記得解

J死人

今鋪真係「J死人」

無男角圖

件UR裝係1lv 15%魔力,隨LV提升都會升個魔力值,+5 最高30%魔力

係咪棄哂了

我見冇乜人講嘢都費事入嚟

橙，一jer之冇人理

扮工肝RAID 中

咪就係你唔入黎所以無人講嘢, 廢事好似我自言自語咁

咁咪變咗我自言自語

DLLM 3隻猗窩座 2隻炭治 其他乜都無

3無慘 2炭 6猗窩 3義勇 2我妻 1炎柱 2豬頭
0蟲柱0妹

垃圾GAME 狗也不屌

呀妹難民無得換真係on9

無妹既炭都唔係炭

兩隻炭都無妹

頭先4抽
1蟲1碳
差妹先齊set呀

水計數

R3 36431

下 原來今日raid

R3 64185

下仲有人打raid

張師傅SSR卡 成5000石

下 有人唔打RAID

準備棄仲打乜春raid

唔打咪即係棄咗, 未棄咪即係打

準備棄 = 唔使打

棄咗先唔駛打 詳情見REO1

打到棄之前一晚仲係T50

放垃圾120rk ac 留tg

打啦放

今日前後走咗6-7隻50LV 貓DLLM

爆完機耐咩do

唔準避

第二回合走真係好高機率，50%

未爆 唔夠LV 比55LV 啲怪一嘢打700 好撚痛唔夠打

無叫支援打咩

點樣兩TURN 打得死 起碼都要3TURN

咁我都要打3T..
點都要睇第2ROUND佢有無走佬

做乜撞成咁

究竟隻驚執甩前公會啲人識執雞先未

可以既執雞先

加油

笑死我應該打都唔洗打

執一打一？直接唔撚打都得

佢第3次了,應該踢,搵定人

捱唔過一周年

你好似好開心

佢955

OYO打一號位計數真係掂

打爆埋我

聽日99lv

我先得90/200碎
你對OYO既愛仲深過我

今次Raid Auto識得追住Boss嚟打

你用咩打

風隊+隻Sasa Auto今次因為識得追住Boss嚟打又係弱斬Boss所以是但都一場到

R4 14330

唔記得咗聽日有碎送買多咗

要石咪課

-2

-1

兩盞燈 希望燈返起佢

R5 32081

已經+5到件Raid裝
完全唔洗人權角 手持Sasa 自己Solo

有冇咁快

今次斬Raid隻Boss自帶吸仇UP傻鳩都Auto到1場清 所以刷得好快

我覺得以後非弱魔Raid 嘅Boss都應該自帶吸仇UP

轉公會幣x2

想請教下auto嗰句點解

唔好用Auto

Thank you 巴打

開左新號，而家個banner大波女儲緊碎片升突破，而家突3，趕唔趕得切突滿？

常駐角每日可以刷2碎,每個禮拜可以買5碎,就算趕唔切都冇咩所謂

係咁強調自己有合作

得翻5萬石

鐘聲響起留石的訊號

得OYO同墮奶兩隻光斬又冇破防斬角應該如何是好

黑肉？

得番500石

抽咗Ramada卡？

抽咗斬貫咭諗住比拉瑪達玩

。。。2021年都黎

係愛呀哈里

水月同未婚妻已成condom

水LLM

係幾靚

抽完仲有5萬石
點跟

step5先中

係喎
完全唔記得咗

逼課dllm

APPLE ID 都無既講閪咩

61000 r5

原來最唔夠係狗骨

OYO手起刀落

撞咗基加

呢個場真係想用番水算算

狗骨缺咗好耐
今次終於可以補返啲

拉瑪達隻兵

OYO D技點SET?

佢自己都立晒Flag 重要有個家姐叫做More
呢個More 家姐重要係遊戲Data入面 遲早出 老因可以叫佢講定88

估唔到咁重口味姐
以為會係攬住佢向天大嗌果種老土劇情

我用活性孔, 開斬UP同魔盾
第一場就活性孔+斬UP
第二場就斬UP+魔盾, 好多AP用
其實唔用活性孔都夠斬幾招

DLLM

88

R7 38017

R8 45700

執了

自從玩左哩隻game之後 日掛晚掛 屋企既用電量大增

邊有咁多野要掛

大神恥笑小薯

我真係諗唔到掛乜
而家掛緊EX1刷黑砂順便刷raid

刷raid發生乜事

順便刷下
Hea刷

勤力玩家

難duck

我懶惰玩家

我半棄玩家

我冇氣玩家

你八方玩家

DLLM又唔刷

你十方玩家

齊料都唔畀整，彈我出去

88945 R9

今晚6點生放

合作情報

合作情報冇合作

等睇FF10

都話洋蔥頭

一早俾你燈死咗
無謂再提

你幫我刷oj？

67840
R10

dllm 你有sasa 入人場吸 我都係入隻40SASA 吸人

今次我唔驚,有備而來唔同上次FF4咁

屯左10萬石以上

你幫埋我oj？

幾多石

5oj

55000 夠晒

有補底 放心

10隻補底9隻屎

突然間咁撚多嘅有蠱惑

jump

raid唔想打

一齊棄

養生中，今晚睇吓出唔出洋蔥頭

你到底係真係想要洋蔥頭定想燈到佢唔出
我已經睇唔透

而家嘅Raid冇人權角都係Auto到尾姐,好咗好多啦

係要佢係依個世界上消suck

即係想要
明白了

push

FF10 屌

奶力呢排

10

求其up下都中

奶力好波
不過一周年揀人氣第一嘅FF 識玩

課金吧

出三隻 你得5萬5石
那裏來的自信

課爆了,我最鍾意嘅FF4同FF10居然咁早出晒 廣野好波

乜咁搞

Tidus我麻麻,Yuna同Auron 正

冇野了 要石咪

yuna

一周年應該一定有特價石掛

今次生放送正

我6000 + 6000都未課晒

好過上次垃圾放送

聽到首ザナルカンドにて已經知奶力又贏

一週年應該都有限角架
同合作一齊出咁癲

audition嗰part都可以skip

課啦

真，唔撚再上擋

唔撚再上檔(睇緊)

Yuna 係人氣投票第一女角 唔會有Rosa待遇可以放心抽

日日都係女圖

等出藍毛毛圖

Yuna 光 Auron 冰 Tidus水

Tidus保底味有啲濃

人氣前10,唔會有Cecil待遇 應該

Yuna 人氣第2, Tidus 人氣第7 , Auron人氣第15

大範圍加速技

唔駛抽

即係勁極有限

Tidus 免費

個合作個半月咁長

第二彈

送(但要買600石)

橙 保底都唔係

用嚟代男豬

冇特殊效果嘅LB

副職睇落咁屎

好明顯勁既係auron

有聖騎職唔知做唔做倒坦

Yuna副職綠魔言靈
本職有大復活

自動復活技

係以為大復活點知係屍人

不過點睇都係唔夠計數勁

幫光戰上自動復活有埋光隊長

以後啲角最多可以死4次

但係回極少，下turn又畀人殺番

留石抽牙叔了

比KAIN 插完仲要係極小既一半

都話肯auron勁野

一次送40塊
即係迫人唔好咁快買碎

全部都有專武

牙叔冇碎送
大獎了

zoom近笑咗

呀叔等抽一下

可以mute一陣先

跟

短裙黑絲前排黑衫都OK
但係條仔領先

完全唔吸引。。。。唉

黑絲定auron 唔吸引

好明顯兩隊都係是但玩

我見唔到有黑c
係街 有冇人可以po圖上來

有隊有兩粒水晶球
勁過我

可能兩粒都+0

呢兩隊就真係hea玩

爆牙妹真玩家

笑咗

叫小野賢章屌打佢地啦

邊條友話一日打一次會戰好辛苦
連會戰都冇埋仲有咩玩

我好似有講過

好肝好肝

限定就抽,唔係不了

改到國際服咁打全日就好笑

有話改咩miss左

除咗ffbe乜有合作唔係限定嘅咩

中二笑得咁邪惡

係咪會有第二彈 一周年角？

秘傳書平時MULTI都2倍架啦

我覺得會
如果得合作咁都幾頹下

點會頹出得FF7/10 姐係佢就死要吊命

第3隻重要唔係咩奇馬利而係Auron想靠FF10嚟救隻Game人氣

一周年已經就死

所以冇人諗過佢會咁快出FF7/10 呢兩隻最高人氣嘅既然佢想靠FF10吸人 就肯定唔會有一周年角 佢地判斷原創角價值已經冇乜 未來合作肯定會出得好密

佢話會諗吓點改

其實唔一定每日都打,但會戰個質素同內容深化重好

營收明明唔錯？

公會戰係朝早五點到下午三點

我會期待原創角多過FF系列合作
FF7除外

見到又無女坦就知我可以hea多半年

Tifa

應該營收唔錯但遊玩人數跌得勁,所以要靠一周年+FF10 嚟吸新血

妻2.0可能係呢
都差唔多係時候出

咁始終玩得呢隻Game都係FF Fans佔大多數,所以得合作啲人先會J 原創已經冇晒價值其實 睇營收就知 原創幾吸引都RAP OYO營收低過限角好多

呢幾日試咗幾個鐘隊 發覺無正常坦對上kain係無得打

係改過黎定不嬲都係

不嬲都係

早起的鳥兒有得揀隊

果陣又話打足12定24粒鐘

EX JOB

CLS又要肝

啲舊角有得返生了

一開始應該得廢角有得EX,始終關係到新星盤

2隻廢老 , 藍毛毛,二王子?

兩個廢老同足球小將，普通中二

3星召

女主角咁都未有份
真係慘

屌你

笑撚咗投石機咩

反而藍毛毛咁新都有份

擲石都擲死你!

真投石王 範圍投石+吸仇

邊個技來

新角入面最廢,應該Buff啦,我風隊又有新人加入

主角EX

因為太廢冇人用
女主角冇存在感到唔記得咗

UR EX係雙廢老 藍毛毛 二王子
SSR係咩,頭先有啲震驚冇聽到SSR

火伯係咪要op了

係

男主就係用呢招強化型投石監生掟死大蛇

123粒鐘

24粒鐘1碎

100cost 1日1粒碎
其他UR 1日2粒
兵舍

100 Cost

ssr 大王子 sr 肥仔 r弓手 好似係

限定都有已經夠做

班觀眾啞哂

新石像+命回
每日都要做公會任

我放300日就有光戰

召喚獸三突

慘過公會戰

ex job要400欠片

真 休閑了

始終要畀番啲著數大金主

不過佢冇講過個400新片幾錢好似

如果開倒ex job同冇ex job差好遠，
隻驚就係咁先

計數又要開始計lv倍率了

突爆咗就變ex job新片
佢原意應該唔係要你課到夠嘅，不過present得太差

應該都會勁好多下,始終多400碎到時放藍毛毛入去拎碎先

成個氣氛變到好尷尬

要買新item定彩卷？

如果用彩卷之前換碎個班咪蝕

其實佢未講定，淨係講咗多出啲碎可以換
啲人已經即刻嘈到拆天

10億錢可以用到執笠

虹角卷好多人換左角碎同UR卷

但要新item就課長先可以極速體驗

好彩冇用月幣換到賣龜加成

已經5億係手
而家仲要比多10億

個生放送完全冇興奮嘅感覺⋯⋯

送8000石
個個都面如死灰

FF10已經夠興奮,重要派成10000石

其實係得exjob嗰度搞到啲人好不滿

真,滿意了今次冇諗到我條List係一年內清咗兩隻

FF4個陣個個勁high

呢期要推親善大使

不過其實佢update左好多野 收埋左

屌佢老母俾番OYO把專武我未

好彩經過OYO同埋Ramada卡都忍到手,而家子彈充足

藍毛毛都可能有既

會戰冇人打

流

打會戰呀

你兩隻ACC 會戰呀

有兩隻嗰啲都打埋佢啦

係街 無我呀哥個ac係手

又贏變輸

Rap請假王

sor 有一位冇打嘅,我臨尾2分鐘見佢冇反應所以Login佢AC 點知要Download DLC

下次唔會

我係街開唔到trans-am

你我都戰犯,抽完Yuna一齊Jump ok?

休閒公會正常發揮

好

俾80MB DLC搞到打唔到

佢哋話有黑c who

投票1號MODEL?

工口新歡

JP Key係新野開JP關？

係,以後唔免費開俾你,想要就自己開

Ifrit 3星數值 :

貝希3星 :

仲有20分鐘
記住保arena呀

5000內

2XXX

92921
r6 -2

R7 18675 -3

準備練五月雨投石未,真坦角

送8000石 仲打咩arena

要石咪

呢招真係好gag

儲

今日嘅我同8月嘅我已經完全唔同了my power powerful

一次投成堆石唔講以為某隻巨人

男豬俾風計一下就訓地啦坦乜q

可以裝精神袍我試過係頂到兔仔的,DC有排我拎隻主角試公會守隊,完勝到兔仔Kain 而主角唔死

主要係隻兔仔冇精貫

呢幾日試隊真係試到好頹有幾下想del game衝動

開完Sentinel啲Kain插我隻主角200 但都係睇你啲裝備點樣

呢隻係我前排試嘅主角，但水計數未練好用兔仔降仇都頂到好耐下

無兔耳

應該素早Trust就得

奶力收唔收徒弟

著唔到風鎗對鞋

只係想講主角一開ex 就有用，起馬計數職冇得再剋99lv 角其實隻坦疊精神係反制計數最重要嘅數值嚟 主角贏在可以玩精神袍

教乜

預知未來

中二幾時有220攻 30暗 20斬用

彩花？

搞9計數了

計數可怕在輕易轟死晒坦以外嘅嘢
冇理由打手疊到幾十精掛

如果Yuna言靈有魔罩,OYO又有魔罩就唔驚了,好似係

ディレクターの藤田泰正氏によると、「配布ユニットだから弱いのでは？ と思う方もいると思いますが、かなりガチめに調整してます！」

火雞有聲未

介紹返

Yuna
要重新入坑了

r9 15499 -3

垃圾game r9都無人要

係咪有咩誤會
R10都無人要

你有打raid？

r10都可以auto solo

刷緊coin順便打 係咁出屎來無 7xlv已經出到r9

都好 順便打定件衫俾合作女女

Dklm
佢on9既

已經有目標啦

有特效跌素材真係多好多..
只打rare已經夠料做+5了

而家嘅raid 係易打咗好多我冇特效都已經一早換晒所有野

除咗女角色之外仲有其他選擇咩

用kain打唔打到
冇暗魔角

rare?
任何魔角都打倒

應該話普通boss 同rare 都係鳩角都一場清

13號5點開始維護到11點
唔洗打會戰

屌佢老母我要打會戰

R10 27504

昨日の放送では触れられませんでしたが、ルアーサのボイスとLBの件に関してお話させていただきます。
ルアーサのボイスに関しては先日収録が終わり、LBの制作も進んでおりまして、1月中には実装ができるかと思います。
大変お待たせしておりますが、今しばらくお待ちくださいませ。

火雞=condom

生放送でEXジョブ化の素材としてご紹介させていただいた「思珠」につきまして補足です。
EXジョブが追加されていないキャラの思珠に関しても14日のアップデート以降入手可能となります。
またFF10以外のコラボキャラに関してもFF10同様に「FFTの思珠」のような形で作品共通の思珠として入手可能です。

想問下呢隻有無分日版同國際版
見到FF10想入坑

有，日版呢個po 國際服隔離都有個po

國際服4個月後先有FF10, 想即刻J YUNA就要玩日服

喊出黎
我就記得最初都有諗住玩 果時得日服
但頭先碌又唔見分左post 眼大睇過籠
都係瞓返排先再入坑
唔該巴打

半粒鐘後維護,未完成日任之類記得做

無啦啦維乜

個SE Bridge

好想可以快啲抽大眾老婆

公廁角

出yuna到而家都推唔爆一個post, 代表咗啲咩

法官大人

成班都係GAY

真 個個等抽auron

1000碎玩唔起 準備棄驚

越出越誇張
無課點跟

是咪話會改機制? 14號就知?

計埋送碎當一隻4萬石都唔係易玩

首先要抽中

藤田です。
昨日ご説明させていただいたコラボの思珠についての補足です。
コラボ思珠は作品全てのユニット共通ではなくレアリティ別を予定しております。
例：
【FFT】ユニットの思珠（UR）
【FFT】ユニットの思珠（SSR）
(続く)

(続き)
また、イベントクエストなどで入手・育成ができるユニットはユニット固有の思珠となる予定です。
現状だと固有思珠になるユニットはガフガリオン、ヤシュトラとなります。
今後のコラボも上記ユニット同様の入手方法である場合は固有思珠を予定しております
#幻影戦争もうすぐ一周年

14號火G + 全部SSR以下角色追加語音

今次手動PVP 可以分開手動/自動兩條隊打了

R10 42752

係咪已經輸咗

我數完之後就鳩打了

佢地全部都開1打1 6星,2動好少話開隊 完全係了解晒我地啲隊先會咁打

全清剩19動又係過份咗嘅

你點開佢地攻隊睇就知好多都留1/2 個個都自信開1俾人完全openbook晒

其實你地點樣隊隊都搵人地公會OPENBOOK?

以前好友/搵Twitter好友Code
而家多咗個方法,撳Raid/Arena排名睇戰績

上位會好難Openbook唔到,但下面應該難少少

你日日咁整都幾花時間==我公會想搵個人幫我咁整都難

有Code好快姐,最多咪2,3分鐘

果然係神之手=0=你可能整慣先咁快

冇Code通常都搵Arena/Raid<--呢到先用得多時間,最後先會問公會會然睇下有冇嗰個公會好友

我得blackcat
以前日日抄功課

話說果個糞營運廣野係咪你黎

一週年前靜到咁

得返我推po

一周年執笠

1000碎開ex既角差距希望唔好太大

見到1000碎真係點搞

唔搞1000碎開能冇事

佢淨係開廢角冇問題, 始終廢老同藍毛係廢到冇人用
唔知做乜新合作角都要咁快開

我只係知Kain 光戰呢啲14號開始就預定兩個兵舍位,等復刻就可以EX

火伯開完可能都唔係太大分別

Auron 就真係想突滿

你究竟有幾愛火伯

第一隻ur99就係佢

會唔會未岀ex都係會變coin

追po la

我覺得會變coins
btw 佢之前食左咁多課長碎變左COINS 一定要有其他補償, 如果唔係好大機會炎上
如果 無新途徑拎 400碎 我諗 除左主角我無角會EX

一日入一次黎算好俾面啦ching

擺定風斧
呢隻應該第二輪就有得ex job喇呱

常駐角可以4+2但限定角得2

R10 68048

真係出巴哈

仆街了

點算好

4

Four

butt

no 拮

先取巴哈 再取auron
輕鬆

想人課幾多

仆街 開始擔心5萬石唔夠

依加先開始

直頭唔夠

免抽角都自帶防貫

撚有石咩se

佢話今次免費角會打破免費角都廢嘅印象lm睇技

Yuna + 巴哈已經令我個60000石清0唔怪得FF10開到12月31號

巴哈會唔會無1萬石保底架

水隊要抽埋拉瑪達咭比妻了

一週年玩啲咁既野搏屌咩

ok 4萬石保底

真男人係....

不過常駐野嚟,真係冇保底咪等歪,反正休閒公會

Ok 下隻召出亞歷山大

會長話聖誕會出,我信得過佢 大把時間留石

應該下年聖誕差唔多
仲未執既話

周年 = 吸新人 咁一周年FF10 自然二周年FF7 三周年FF16 可以頂到4周年嘅

可能執甩都未出

鬥雞場見到貓奴人生(天人) 用妻頭

原來當初解包巴哈敵方Data真係強敵之間

想問有冇優惠石==咁多野出冇優惠石點課丫!

聽日會講,商店更新,召喚更新
但可以俾定Hints你

呢堆野後晚會完結冇得再買 到時會有新packs

LV9 76160-3

咁都好D今個月要重課小小.V卡個個50碎都無石買

點買得落手 日服2000石 = 50自選碎
國際服2000石 = 十抽 + 100自選碎

唔係2000石,係2500石
BTW,你地爆晒8方未

二周目緊了

一早爆晒

咁好心機
我而家都係HEA練4星,想儲夠500影響開地城箱

公告
卡大Buff潮,大量Buff內容,唔貼上嚟,自己睇

全部SSR/UR 卡都Buff

打風了老屎忽玩家處境好危

風起了

咁留意我

全部卡都變屬性隊卡
條件係99lv/ssr 80lv

進一步屌打無課

蒼穹可唔可以成為一張有用嘅卡呢

繼續+器用
btw手持兩張風卡嘅me

好似唔係buff好多
不過好事來

已經7條友6星個實力差好似有啲大

唔知阿寶卡加咩 岩岩突爆左

對無課黎講係分人狗線

突爆雙風卡永續風隊
Diabolos 等睇加暗屬魔力 笑

果斷撞0

唔會掛 物攻卡黎架wor

魔狼卡比Rosa 冰隊有潛力翻身

對面冇咩撞, 一陣咁都輸步數就笑死

馬上風了

大波佬卡重出江湖

弱弱一問 依家raid換到果個守x之腕輪係咩能力
點解我對呢舊野完全無印象 淨係記得有個光腕輪

土屬弱體耐性UP

佢地一開始打啲隊都係平時-3嘅,後面會開始撞

入場3回合+25射耐

為咗平衡當然物攻卡上魔力

哦 咁我記得了
果陣話實用性不大 完全wfc左

真

跟住你張風卡加魔力

你地個個都玩得咁快我得53LV. 2周目有咩玩?只係加強難度,多左D新裝備?

咁仆街了

講真,土屬鬼有勁角咩你望下今晚對面啲土隊下場

再望下我土坦下場

佢係爆完一次機出本傳獵人射曬啲石落海重刷

你衰係隻打手到姐,又冰G又冰法點跟...

你唔明落邊隻打手都輸到仆街嘅感受你估我無試過隊咩

明你感受

用魔狼好過用獅城啦

明明你又基加又KAIN 點都唔會日日0

你前個幾日隻基加Set錯晒技今日唔知,睇你打埋先知

等開EX 獅城一家親打曬啦

ok 再轉

BTW 尋日我撞個隊好似係計數妻坦

14號玩五月雨投石,又有魔狼冰攻UP

冰屬我得rosa 冰g 冰g 3隻垃圾

btw 張卡未突爆 14號再睇下有無轉機 無嘅應該真棄/登入

俾你鼓勵完去咗刷件衫+5不過都係0

你打埋啲唔啱你打嘅隊唔0先奇點都有方法3星睇你試嘅方法啱唔啱
就咁同你講好難講到點整隊

你攻隊錶刺/魔抗SASA+多隻針隊打都唔得咩
1動應該唔會0

計數開LB 1動SASA 應該夠快

實得㗎 每日啲選擇少到得幾隻可以打 仲有機會輸無可能捕住等人開 我打到嘅仲要大機會俾人一下-3
投資失利係咁上下

我前幾日咪用緊sasa0 0 0

呢個場有一種配隊係可以穩食到人地1號位嘅角色 就係你隻坦裝愛誓放3號位 對面吸仇個隻就會向右行落去,咁樣你1號如果手唔長的話會穩殺你想殺嘅一號位 一定唔會0星到

咁悲觀

我今日呢隊就係打算炸死風計
不過skip咗無睇點解0

咁上下啦岀啲角色唔係必中就高運 有撚病

想炸兔仔用Rosa咪得,前個排我試隊個陣俾Basara個隻Rosa對位一下掃低兔仔

因為要3號位坦 好似係

而家先見到有50卡碎買
係咪應該當睇唔到算

感覺冰法有用過rosa

過幾日抽歪都一堆啦

之前2000石75碎 依加2500石50碎 你諗你

冰法咁唔穩,兔仔一下都KO佢啦,相反兔仔一下打唔死Rosa喎,不嬲冰法就係唔穩

你是但搵隻勁嘅新嘢抽完突爆佢, 都應該唔會0
yuna應該唔係

Ok 辣殺驚 不了

一堆SSR

施丹剩睇MA同技應該都唔會0

今晚再睇睇

Rosa淨係開攻擊技, 用+攻嗰把弓同用+攻嘅召都有7XX攻
招減冰耐箭可以好大力

開咗其他補血/落罩技就會變成傻鳩一隻

仲可以必中箭射KLM 回隊

抽隻OYO都可以斬晒啲計數隊
頭先第二場一隻斬三隻, 全部一刀一件, 兔仔打落嚟RJ

今日對面廢果啲真係好廢, 啲打手唔熄吸仇斬 兔仔又唔熄詠唱回血既

我哋會打呢啲對手就差唔多, KEEP 呢個排名啱架喇

真,起馬其他人撞爆晒都重有得贏

唔係0就excel， .cum

會腸EXCEL 夠3次解散公會未

好似自動轉落下一個mmg，全部都係會腸

13號夜晚5點開始維護更新,記得提前打晒Event幣之類

到時應該可以提早有解包到資料

咁RAID幾時完?

5點

@ABCD 好奇想知點解你件Raid裝整防型

終於不用早上打20場,不錯

手快快㩒錯制唯有等下次raid整多件

一個就眼殘一個就手殘

係喎,同你講聲Transam隻光盾所有TP技熄晒咁,唔知係Quest setting定咩

魔狼改完玩下先 咁撚多兔

同佢講了

想問下巴打們我而家應該升邊隻先好？同有無推薦可以用嘅ssr

ssr得主角值得練 UR就除咗藍色頭髮個隻,土法,主算術職,暗拳之外其實都冇咩特別值得練 優先順序大約係暗拳 = 主算術職 > 藍色頭髮個隻 = 土法

你隻rosa點set呀
我放1號永遠都係
我行前
佢企定放技
我再行前
佢行前打我
我補血然後開始打坦

咩原因會令到個弱智男主角唔出加防技直接行前就算

唔試了 你哋頭先講嗰啲嘢全部都係太美好無樣work

我會買碎升爆 OYO 做第一隻打手 ,因為已經80 , 唔爭在拎埋黎開荒.
之後留石等 FF10 .
實用職睇下抽 FF10 個陣會唔歪中埋

一隻打3隻no problem

本職熄撚曬啲技

。。。。唔係一開波先手殺咗隻風算嘅話我無乜可能贏我以為你講嘅係可以先手一下掃低兔

無用 我隻補同坦係劣質版嘅時候跟上面咁打係會輸

嗱，男主腳加計數
當然唔係打親邊隊都贏，但係都起碼射死倒一兩隻

畀男主同rosa打死感覺如何了

我隻補89+無杖 無你咁大力一下打到隻kain殘 咪話劣質版
btw 你男豬用啊格trust是咪玩野 我有佢個trust洗用男豬?我過隻只會開不滅

連男豬都劣質過人

好煩冇開阿格trust打一吓咪又係扣多2,3百, 是但裝個你有嘅trust囉

爽

聽日男主開ex會唔會勁得過光戰

成日俾人當9ug真係好無癮

冇撚可能

我真係明

你純粹係開關技錯

咪射死咗隻kain

剩係想打死1隻嘅話洗乜用呢隊

點會危
只要張張卡都齊

咁用我果隊囉
尋晚一動執雞都0星

齊就易搞啦 0突啊大佬

你係咪除外左吸仇仲開咗啲有射程技

隻驚冇得自降10lv，我試唔倒89lv係點了

搞咁多野打得一兩隊就算啦等更新睇下有無新轉機仲好

kain 隊咪又係撞 任講架喎

隊隊又唔同 對面素早快咗俾佢隻兔岀到手打男豬又係一下秒

所以咪是但囉主流就係光戰+kain+計算

就黎火伯大復活

好多要求

下 咁無樣野就係無㗎啦我都係同你講我無 調翻轉會唔會你對我太高要求 一開始仲可以用呀格trust

400碎係咪下年

我只係同你講 我無 劣質版 係咁上下 你就不斷po然後話我好高要求on9

又係你話冇得打咪幫你試吓
下面試埋冇棍又冇trust結果都差唔多, 又話搞咁多晒氣
笑咗

可以用彩幣就升上去打爆一齊

咁我上面咪po圖同你講唔撚work囉死撚哂呀 你又同我講work 邊個好笑啲
我個ac我過隊唔work 你用你個ac你過隊work 係咪對你黎講太難理解

上2個星期用咗黎換計算碎 屌爆se baba

好彩冇衝動 等我表演一打100

收皮啦嘛？定我要跟足你d召喚獸同卡 角色能力 素早 你先滿意？

佢識開翻lb就勁翻少少

好好笑
咁你就唔好問點set點用啦
個個人都唔同account架啦
特登試畀你睇都發茅

我問點set我咪話以為你係一開始就掃底兔隻囉我睇你地之前講都係話一開始就針死隻兔
然後我睇片就唔覺有呢回事 仲要係照翻正常咁打 我都廢事睇

如果要照翻正常咁打坦先我洗鬼用rosa咩
燥係因為我不斷講我個ac唔work 你就不斷同我係work㗎係work㗎

是但啦你自己慢慢試番
唔會再畀提議你, 廢事幫手試吓陣都畀人屌

一個瘦仔同個大隻佬請教點樣扔鉛球
教完之後大家用同一個姿勢扔岀去
一個10m 一個5m
能力唔夠唔夠大力咪會咁囉大隻佬仲同個瘦仔講:你跟足我呢個姿勢啦 一定扔到10m㗎！

由你唔係針死兔仔過下已經無討論價值我試得多過你

幫手試陣唔會俾人屌 一邊試一邊同人講好多要求好多要求先會

我要求過啲咩
算啦好嗎, 好婆媽呀, 都叫你自己慢慢試

黑人問號
你係咪文盲 試下睇清楚啲我話講乜

是但啦, 冇你咁好氣

不斷話是但啦算啦又唔想認柒但又繼續覆做乜

意思就係話你好撚煩膠囉
不過我驚講完又小學雞式退會, 會畀人怪責

真 想棄好耐 好彩有人挽留
乜point都駁唔到剩係識算啦是但啦然後話人煩

都唔知有咩好駁
試吓陣然後就發晒茅話啲嘢我冇呀要人駁你
搞笑

咁就叫發茅？平時係咪見人語氣重少少就喊住搵媽咪我一早講咗我就得咁多 係咁上下 你就拎啲我無嘅野岀黎然後話我好多要求 邊個搞笑啲？
我就得10蚊 問買到乜
你同我講呢到有件15蚊嘅野 你買啦
我繼續話得10蚊 係咁上下
你就話我好多要求 你睇吓你係咪好戇鳩

仲要po 3次一樣嘅陣 我第一次已經講我劣質版 跟完都係炒 你仲好意思po 第二第三次 我仲要繼續同你講唔work呀 盡力跟完都係炒 你仲係到得㗎得㗎

真係好小學雞人身攻擊唔會令你有型啲架
好喇好喇, 你贏喇

最後仲要俾你話好多要求睇到眼都突

呢個場 中間個隻同尾位個隻調一調位就贏變輸 根本點攻都唔穩

小學雞黎講大家咁話啦
算啦
是但啦
搞笑
#828嘅人身攻擊就會令你有型啲啦

唔好話駁唔駁 我一直講緊點解會燥 講緊有乜問題
你就係到覆啲狗屎垃圾算啦是但啦你好小學雞哈哈哈金字塔最低層

推下po姐 同你對屌都無咁燥 你起碼會有point 好過條友完全無營養

LIHKG 收一個人 會日日打會戰 唔潛水，冇連登ac 嘅有意入#1 DC pm me

who quit

你估下........

戒丁話放咗ACC

以我所知得2個人一直想quit game

下？？？what

1597-3

一周年 比d火啊大家

ok 水計數

車手最緊要有火

棄了 放acc 意pm

pmed

你嘅價+1$收 pmed

有野抽未

已放 感謝各位

放左比個18歲大波妹 大家請對佢好d

有棍大波妹

聽講戴紅色眼鏡同埋任職會計

成日拎住碌杖？

著焗西褲個d

巴哈3星魔力UP
火神3星火技UP
貝希3星暗技UP
仙人掌3星人殺UP

啲曜日輝石粉珠關全部開新難度

火神變獅子王專屬召獸

巴哈新出即刻有得3星

Mastery跟屬性升

不出3星，就迫唔到你地課

岩岩升完80lv 回返d火石比大波妹好冇

覺得一週年開始會追唔切 比課長屌打

課長再勁咪又係俾剋屬搞掂,都係睇你揀隊姐會戰我唔信120lv 單眼/土法/氣功會頂得順牛郎一下

一jer 年轉無課了

睇埋佢個ex點搞先
如果以後一出新角都即刻有ex 真係唔知點玩

一出ex可以休閒了

未岀都已經.....

轉做無課玩家

多

火伯加火神係咪玩晒

期

火伯火卡火神 一打三

同ffbe 一樣，整個新上階系統又要等一排先平衡到

諗住1打100

真，越來越高

但係本身已經唔平衡都冇期望過佢會搞平衡

咁你抽咗拉瑪達咭未

留名睇必中無視星盤 然後必中無視無視

必中閃避

今次真係大大把回血劍

必閃避成功你個必中

必閃避必中

一周年都唔回血點得所以咪話張拉瑪達卡都睇定啲先

抽咗買緊碎
FF10 不了

60,000石唔擔心了

長期唔夠1000石

果然係歐洲人

長期冇石

我55000都唔擔心

未見過會腸想要嘅嘢係拎唔到

咁都爆得死就抵棄啦下話

我7000石都唔擔心

你想抽咩唔好同我講係Yuna

合作女都唔抽等咩

你想出3隻奶媽打人

真係拎唔到

咁快燈定

on99咁等坦等咗4.5個月了 驚咁落去儲到15萬石都未有坦

冇坦都玩得前個排有一日我守隊玩兔仔 雷狙 Kain 都守到

你抽完都係無坦用
都係要等

12月1號會係新原創角定聖誕角大師有冇指示

火伯可能真係變坦

相對弱啲無坦連pve都辛苦過人
竟然冇大王子ur 對baba好失望

咁限抽咗翻黎唔買碎都可以放兵舍等碎先

唔弱啦,我呢隊試完贏晒公會29人先上去玩下

第二戰點算

變打手

你上面講嗰三隻主流我都無頭先6點前有諗過用rosa冰g 睇埋另外兩隻ff10咩料先

冇坦係Work重點係有隻1打3打手

火伯ready

冰g係最大機會一下魅3隻完場

12月1號係

我生日

無人想知牙

ok 預先幫你生日快樂,派石未

生日快樂

會腸代派
每人1劈

多謝咗先 邊個派我都無所謂

重未有抽池公告,Yuna可唔可以6000保底

男主角個樣成個白痴仔咁 點抽

佢唔係人類嚟

btw男主免費角,點抽

我以為個阿伯先係免費無追po

阿伯係大獎

Auron後生過會長,唔算阿伯啦

但係連張新卡都係俾yuna喎

24號有張新限定合作卡 素敵だね

邊個會長

佢個外型令我諗起喰種某條柒頭皮好反感

6萬石好似夠抽哂2角2卡

公會任務係打怪,而且冇得手動只能Auto

邊個會想手動

呢個,每日可以打一場,可以撳Skip掣同埋只可以Auto

計分定打過到就得

10分鐘

終於6星到

5分鐘

一動既打

二動殘留後

巴哈一出場就3星到
FF10 2隻野又可以EX JOB
真係棄得

R10 39578

個個都話棄,但係最後又係係返到

聽講死Ser

無事 仲玩緊 發覺未做哂連協力任...

SE死晒,應該同SE AC有關

係,又關SE Bridge事綁SE AC嘅全部玩唔到八方/WOTV

好彩肝緊笨大爸爸的Game

但我有綁 都玩到嘅

你有特權

[I/A] Final Fantasy BE 幻影戰爭 (126) 一週年 & FF10合作活動

仆街 見你咁講完之後重開game 入唔翻